有無朋友賭術好勁?

賭乜都好
麻雀
鋤Dee
賭波賭馬
有無朋友係靠技術
唔係靠運氣
而長期贏錢

老母有朋友打麻雀
話打到供個仔去外國讀書
長賭應該唔係靠運
應該真係打麻雀好高技術

小賭可以怡情 大賭可以變李嘉誠

識揀對手啫
有本事次次搵水魚 3個攻1個 唔贏就有鬼啦

打麻將唔出奇嘅
大把有錢人打牌屎
我覺得咁多樣賭，麻雀最能夠將運氣成份降到最低

玩多年魔術鋤d識出千計唔計

我
撚雀最勁

出千唔計啦
技術性出牌
爛牌都俾佢輸少當贏先叫賭術

我賭丁未輸過

反而賭馬賭波都未見過人長贏
荷蘭叻之類有內幕唔計啦
但之前新聞有個人用機率寫咗條 formula
好似贏咗馬會成億
依類真係講技術

馬唔係睇隻馬同馬師咩 唔明點計到 似運氣同作大

睇簡SIR放監出黎9UP...似係有某D場數一早內定哂結果 剩係用FORMULA計到果D場掛

賭親都開對家

賭馬係有數計 當然我唔識
睇過有大學教授用數學賭馬贏到開行
長賭波就一定輸到含 馬會太大優勢 又成日黑哨
麻雀睇下打咩牌 大陸牌跑馬仔100%講運 冇技術可言
廣東牌就睇下4條友會唔會防守
如果3家都唔守係咁沖章既時候
你守10鋪都唔夠人地沖章咁食一鋪清一色好賺